港獨派義工晚上到砵蘭街清理街道

旺角砵蘭街入夜後，數十名熟食小販已準備售賣食物。學生獨立聯盟召集人陳家駒表示，約10名義工晚上到砵蘭街一帶清理街道，警方事前亦有接觸他們，但強調行動是出於對這個地方熱愛，不擔心造成衝突。

陳家駒稱，義工是自發到場，會自備打掃工具，並在街上設置垃圾桶，以保持清潔，認為對於香港人來說，這是有意義事情，至於以往衝突事故，他則歸咎警方安排。

政府多謝你

On9

關愛座五毛完美示威
一鼓作氣 再而衰 三而竭

又學生獨立聯盟又香港獨立聯盟，同一班人n個組織咩玩法

想招攬中學生去死掛

有需要時用學生朵

搶埋食環嘅工作嚟做

原來獨派都幾疊馬，有成十個人

幫老母掃咗自己屋企未呀，得閒唔陪老母行花市過年走去免費幫蝻啞掃街。

要出名先招到人做死士，明唔明?

洗街有無洗埋樓

執垃圾啦

仲以為
以死相搏 和平集會
點知變左
以死相搏 和平打雜

今次仲唔香港獨立？

死梗係人哋去死啦

小販個個交足陀地
以前就成日話警黑一家親
依家就獨黑一家親

比黑社會打完 幫番佢地執垃圾 免費

真心想知獨派吹雞執垃圾可以提升幾多士氣

旺角仲有？

益鳩班廢老做小販

你做中國人仲慘

啲洋腸就去yo囡劈酒，你班本土臘腸就去執手尾

以死掃街

蔣囝過年都咁緊火

學生獨立聯盟10多人，以收集到的紙皮箱設置成垃圾桶，放置在小販擺檔附近的街道上。

有無關sir 份

一邊小販趁住呢個機會擺幾日檔執返幾皮
食到人肚痛冇所謂整污糟晒地方冇所謂
d滾油污糟水隨街倒
南亞人又出埋黎一齊搵食種族共融

黑社會就係度收陀地

另一邊有幾條毒撚蛋散平時開口埋口係革命，以死相搏
但做既野就係和平集會(仲要冇人)，叫口號，播片
而家仲要幫班南亞佬掃街
真係好撚笑過新年d賀歲片

他人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

同麥記縱容露宿者一樣
幫政府一把
一啲原本係公眾問題嘅嘢
現在慢慢幫政府手變為民間責任
令政府公僕嘅型像更模糊，合理化公共服務嘅無政府狀態

成日諗乜野勇武 暴動 以死相搏
迫人恥笑你痴左線
倒不如好似依家咁 打掃下香港 仲好啦。

檔嘢賣支那嘢係守護好定掃場好？

清理街道 以死相搏

親共
假泛民
港毒

第三隊左膠

岩

好想知邊位高人提議幫蝻亞人執手尾

究竟佢地iq下限係幾多

on9港獨又幫黑底小販做野

合法集會

呢到係香討？

如何以死相搏地掃街

日本人自發掃街=優秀民族
香港人自發掃街=on9?

上高D人到底咩思維

系

關sir 係智將團team leader

掃街向梁天琦致敬

威猛理論家割咗蓆定係幫手掃緊?

畀我收咗佢皮唔敢覆

鋪頭買野啲野啲錢就去左鋪租

朗豪夜市啲港豬甘願比人劏就唔發覺啲錢就去左比陀地

關sir最近好靜
原來有此大計

明明小販同泛民一樣都係出賣義士，但點解獨派仲會支持小販🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

一個組織 兩個牌面
中共啲組織都係咁

致敬呀

掃街個光環咁撚大
關蛇

清潔香港
應該參與

以死相搏掃街

無牌小販衍生出黎嘅，最重要係食物安全問題，環境衞生只係次要……港獨派將政治同民生溝埋一齊嚟攪，無眼睇

掃完街是咪會香港獨立？

證明關sir果班係智障
以為有得食光環

唉連登真係睇多無益

點解可以咁on9
本身擺街檔就係隻眼開 隻眼閉
衛生問題 應該係班小販負責

去到唔知會唔會見到駐連登獨派唔震乳同HKVDC_2017掃埋一份

為咗保住自己個光環，吹到班無牌南亞小販上神枱

獨派淪落到要掃街

本土派應該去掃班南亞人場啦
仲要幫佢地執垃圾
對關蛇好失望

擺街賣野食班友唔係蝻蝗就係黑社會
走去幫佢地掃街係咩玩法???

小心俾關蛇班人標籤你係中國五毛呀

以死相搏變咗做和平打雜

招人以死相搏呀，明唔明?

情況就好似支那人係香港周街柯屎，跟住呀關sir就係後面幫人執屎

呢兩條友是 港獨大軍師, 專門在 連登 指點江山, 出計策
所以唔會見到佢地出現係前線

就好似 諸葛亮, 郭嘉 都唔會上前線 一樣道理

岩架喇 香港人最叻就係笑下人地
呢樣話冇用 果樣話冇用
到問佢有咩高見就話：番工不了
下下想一步登天 唔通衝出黎一晚就可以即刻香港獨立 見到冇即時成果就笑
雖然佢地今次做既野係柒d 但我唔會因為咁而恥笑佢地
香港人係凝聚士氣果方面真係好差 永遠踩自己人

都有呢個可能
本土掃街喎 即係自己街道自己掃
咁樣掃街就會道德感召到香港人

有咩問題???
笑點在??

真呀, 根本勇士先敢新年掃街
以死掃街!!

天將降大任於斯人也 必先苦其心志 勞其筋骨

唉屌無眼睇

焦土先係主流

港豬都唔撚理咩叫公德心，秩序，是非黑白，社會公義，自由，民主，私隱，同理心

佢地只係識批鬥後生仔，老屎忽坐喺office 廢up 獅子山精神，浪費鋪張炫耀比較勢利（例：農曆新年飯局，中式婚禮，whatsapp group 最多係乜乜信用卡優惠，wechat pay 回贈）

點解要清理？香港人想要既係污糟街道，支那人亂衝亂撞，劏房size 住屋，佢地得償所願啦

孫中山應該係北京幫人執下屎，起下廁所，聚士氣，同政府入紙申請搞革命，被捕成本瘋高要斬首啵

建議連囝為關蛇整個掃街icon

小販都要多謝佢

呢隻豬咪關蛇囉

垃圾

所有好事到中國人/港豬手上都變成壞事

駁唔到

柒頭唔好學人叫家駒啦

掃街英雄

關蛇近排係咪攪緊每月一柒？
一月就用中國移動攪港獨
二月就幫小販掃地

每月一柒

唔震乳淨係識貼banner同「去」架咋喎

之後狂開TVB post

呢排無乜見佢蒲頭喎

執下垃圾咪好囉

條友根本係TVB駐獨派駐連登大使

唔好講到人地出賣你啲耳屎 唔係人地出黎擺檔你啲耳屎都冇名目搞搞陣 事實係你啲耳屎借保護小販搞事 仲累到人做唔成生意 唔屌你啲耳屎屌邊個

日本人自發掃街，連登仔 ，香港應該學下人

香港人自發掃街，連登仔集體恥笑

日本先配有山口組
香港人唔配有學獨聯

夠鐘幫佢諗定下個月有咩搞

呢d 抵死架bo
當初獨派班友咁撚鐘意笑尻人和理非非無作為
成撚日狙擊學民思潮
家陣嘅作為係掃街？？

關蛇: 現實中個個都欣賞我喎

關Sir講到自己同飯民好唔同

做既野仲衰過飯民
仲要淘寶中國移動大陸教書中資股乜都做齊

凝聚掃街既士氣

掃街凝聚士氣 有幾盲迷先講得出

建國進度+1%

班蝻蝗小販就賺到盡，由香港人𢴇手尾， 符合香港民情

個組織咩性質又唔分析，幫咩人掃街又唔比較，今次係號稱獨派組織幫南亞狗掃街啊 定係你覺得個場都仲有少數非南亞非支那人，所以都要幫

盲迷心目中, 關蛇周街柯屎都係香既

關蛇又話反南亞人 又幫人執垃圾
唔通係為咗招南亞人入黎做新港獨力量
聽聞南亞人戰鬥力高過學獨聯/港獨聯班友

關狗覆一覆thanks

聽聞關蛇掃地閃到腰，要抖抖先覆到連登

咁仲點舉牌

點止黑底，絕大部份係藍絲廢中廢老。自稱獨派的現在淪落到幫藍絲同埋跟泛民隊尾搞和理非，好撚趕客呀大哥！

以死相搏 絕地舉牌

新年掃街冇啲勇氣都唔敢
有黑社會睇場 關sir直頭係以死相掃

清理街道背後嘅理念係乜？

代表愛香港？

凝聚香港人獨立心

以死相搏=幫班黑社會執垃圾

人地搵完銀拍拍屎忽就走 手尾就忽班傻仔做

屌你啦 啲小販咪又係大陸人+藍絲

示威變示弱

香港獨立 以死相搏

突然覺眾志很勇武

黑警見成班智障掃街，連炒牌都廢事

黑警可能流下一滴眼淚

掃街革命 ，掃街建國

領袖如果坐監 成個獨立運動玩完
招到死士就會有人以死相搏了
上面班小朋友唔識嘢就讀下書啦

哦...
印度甘地，南非曼德拉...全部都坐過監...
原來當年南非同印度嘅獨立運動係當時已經玩完....